求書譯本

the key of solomon the king

呢本書見到有好多英文譯本
想問問有無邊一本會比較好